香港真係玩L完

班藍絲唔燒到自己果到 都唔會出黎
可惜太遲
宜家香港好快變成疫區
藍絲廢老 一齊攬抄死啦
反正我而個廢青 無收成期
確診8成都係武漢人 仲要用香港醫療
我睇死醫護都唔會擺工 去救一堆非港人
好快狗宿都會成為疫區
宜家好多狗屋好多支那客去左問野 我自己係出面望左一眼

真攬炒，連登仔唔係一路都想咁樣？

定依家嗌唔好攬炒呀？

攬炒唔係問題
交完稅俾班大陸狗落黎睇病
咪撚玩啦